{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_034429",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 원통신라펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は12:00です。 基準人数に対する料金であり、追加人数は現地決済で追加料金が発生します。 追加人数はペンション管理人と相談してください。 ペット同伴が可能な店舗以外はペットの入室ができません。 付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあり、イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。 予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約発生時に先に予約された予約件が優先されます。 未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。 入室の際にはスパ/ジェットプール、IPTV、WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場の利用が可能で、駐車場も可能でファミリーでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "基準人数に対する料金ですが、追加人数は料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数に対する料金であり、追加人数は現地決済で追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数の手続きはどうすればいいですか？",
            "answer": "追加人数の手続きは、ペンション管理人と相談してください。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴で宿泊できますか？",
            "answer": "ペット同伴が可能な店舗以外はペットの入室ができません。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用料金はありますか？",
            "answer": "付帯施設がある場合、追加利用料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "イベントや付帯施設は予約時の情報と異なることがありますか？",
            "answer": "イベントや付帯施設は現地の状況によって変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "予約管理についてどのような注意点がありますか？",
            "answer": "予約管理は時間差によって誤差が生じることがあり、重複予約発生時に先に予約された予約件が優先されます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者が同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時に利用できる施設や設備はありますか？",
            "answer": "入室の際にはスパ/ジェットプール、IPTV、WiFi、キッチン、客室禁煙、バーベキュー場の利用が可能で、駐車場も可能でファミリーでご利用いただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 243,
        "QA": 390
    }
}